#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "Designer Tools"
msgstr "设计工具"

#: Orchard.DesignerTools.Controllers.AlternateController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.DesignerTools.Controllers.AlternateController"
msgid "Not authorized to create templates"
msgstr "未授权创建模板"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingMeta.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingMeta.cshtml"
msgid "n/a"
msgstr "不适用"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid "WidgetAlternates.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "Widget Alternates"
msgstr "部件替换"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid "WidgetAlternates.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "Designer"
msgstr "设计者"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid "WidgetAlternates.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "Adds shape alternates for content types stereotyped as widgets, allowing to customize shapes by widget and zone"
msgstr "Adds shape alternates for content types stereotyped as widgets, allowing to customize shapes by widget and zone"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "Alternate ({0})"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Alternate ({0})"
msgstr "替换（{0}）"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "Wrappers ({0})"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Wrappers ({0})"
msgstr "包装（{0}）"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "Designer Tools"
msgstr "设计工具"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "Contains designer tools to ease the Themes development process"
msgstr "包含设计工具使主题开发过程更简便"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid "UrlAlternates.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "Url Alternates"
msgstr "备用Url"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid "UrlAlternates.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "Designer"
msgstr "设计者"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt
#| msgid "UrlAlternates.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Module.txt"
msgid "Adds shape alternates for specific urls"
msgstr "为指定Url添加备用形状"

#: Orchard.DesignerTools.Controllers.AlternateController
#| msgid "Not authorized to create templates"
msgctxt "Orchard.DesignerTools.Controllers.AlternateController"
msgid "Not authorized to create templates"
msgstr "未授权创建模板"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingMeta.cshtml
#| msgid "n/a"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingMeta.cshtml"
msgid "n/a"
msgstr "不适用"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingMeta.cshtml
#| msgid "Content not available as coming from source code."
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingMeta.cshtml"
msgid "Content not available as coming from source code."
msgstr "从源代码生成的内容不可用。"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "Shape"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "Model"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "Placement"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Placement"
msgstr "放置"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "Template"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "HTML"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "Active Template"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Active Template"
msgstr "动态模板"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "Original Template"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Original Template"
msgstr "原始模板"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "Display Type"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Display Type"
msgstr "显示类型"

#: ~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml
#| msgid "Create"
msgctxt "~/Modules/Orchard.DesignerTools/Views/ShapeTracingTemplates.cshtml"
msgid "Create"
msgstr "创建"

